有無人同我一樣有口吃？

好唔開心 成日俾朋友扮我講嘢笑我
我已經好努力

我個friend adrian有

漏口仔

A A A Adrian?

55

可以練？

其實越努力先會越緊張
試下唔好太在意
放鬆心情、放慢嚟講可能就會好啲
同埋都可以搵啲唔會笑你嘅朋友練習下

我我唔係好知好知點做

哈哈哈哈哈哈佛大學

我我我冇
樓樓樓樓主真係好好好垃圾

咁樓主打字有冇口吃

你試下慢慢講

劍劍劍劍劍劍橋大學

你既情況係點架？ 同朋友傾計都會口質質？